香港寬頻和你疫

香港寬頻（1310）今日宣布，鑑於肺炎疫情在港蔓延，為許多企業及家庭帶來沉重經濟壓力，集團決定與客戶共渡時艱，向全港所有住宅固網服務客戶 ，即包括家居寬頻、家居電話及IDD月費計劃用戶，以及企業方案 、HKBN JOS及HKBN Cloud客戶豁免一個月服務月費，當中涉及的總額逾1億元。

所有香港寬頻住宅固網服務客戶由下月2日至15日期間，可透過 HKBN App」登記豁免月費 ，每個戶口之上限為200元；商業客戶則要在同一時段內登入上述網址登記豁免，每個商業登記號碼豁免上限為500元。